[10月新番]となりの吸血鬼さん

PV :

官網 :

STAFF
原作：甘党「となりの吸血鬼さん」
監督：秋田谷典昭
副監督：福島利規
系列構成：髙橋龍也
角色設計、總作畫監督：酒井孝裕
小道具設計：杉村苑美、コレサワシゲユキ 、灯夢
美術監督：松本浩樹
色彩設計：鈴木ようこ
攝影監督：廣岡岳
編集：坪根健太郎
音響監督：明田川仁
音樂：藤澤慶晶
音樂製作：日本古倫美亞
動畫製作：Studio五組、AXsiZ

CAST
索菲．特瓦伊萊特：富田美憂
天野灯：篠原侑
夏木日向：Lynn
愛莉：和氣あず未

還我甘党畫風

已經好好啦

睇漫畫果陣,成日覺得索菲把聲係水瀨祈把聲

百合五組

難民番

五組

正體熟肉

第2話正體

富田做完天使做吸血鬼

好鍾意富田把聲

正呀

同好

想買英文單行本

師兄識波...

動畫隻眼畫得冇咁好。。。
個個好似青光眼咁

短髮吸血鬼正呀

好治癒...

有無睇偶活星

好好睇
百合工房果然高質

呢套係百合五組

竟然

百合

冇喎
第一套係加百列
之後係雛子筆記 玖井菜
同來由深淵 莉可

所以變左友奈畫風
畫到燈成個東鄉咁

橙，套嘢冇人睇

唔會冇人睇啦
只不過冇乜好討論啫

一般輕百合番真係冇嘢好討論
最多咪貼下圖

真係無咩好討論
但集集都會優先睇

真
有冇睇啦啦隊

當然有

一樣都係痴女

睇完離別時乜乜乜，成日諗燈遲早老死

芳文+百合工房真係黃金組合
不過都係冇乜嘢好討論
呢套吸血鬼反而冇諗過咁好睇，富田美憂把聲配難民番超正

op好洗腦

你個名好正

今集簡簡單單一齊去Shopping買下衫
但真係睇得好舒服呀...

梗係正，我條女嚟

夠鐘食藥

今季最治癒係吸血鬼同別西卜大小姐

另一套反而無睇
講咩的？

今集好甜

就咁係樹下坐到日落
好正

今集好日常

又被治癒了

個攬枕咁熟口熟面

今集有吸血鬼獵人，好好笑

依類日常番果d畫質幾高

索菲醬

𠵱套咁少討論

日常到無咩可以討論

日常番易入口 岩曬做完一日野放空下個腦

每個星期嘅精神食糧

第一眼見到已經想講

又被治癒了
可惜睇一集少一集

今集

又借機抽水

左擁右抱

原來天野灯係 篠原侑 第一個主要角色

完全無人討論

淨係富田美憂都已經可以討論好多嘢

ching同我口味好似唷!

好鍾意佢

懶洋洋tone好摟屌

IFC天台見